［黨鐵的事］ 唔夠力跳玻璃欄嘅巴絲入

利申：160絲 想同大家分享下練習成果

踢新閘同推三角鐵嘅心理關口經已過左喇

發夢經常目睹一眾巴打單手跳閘嘅風采 膽粗粗想模仿下但係跳極都唔高仲仆過街

自問無能力做到單手㩒過欄嘅瀟灑動作
不過我並沒有放棄 係公園揾個角落練左一陣

有小小心得想分享比手腳唔靈活/唔夠力/跳得唔夠高嘅巴絲
希望有需要跳閘或者危險時候跨欄用得着

怕醜唔敢係黨鐵錄 動作用時約四秒

以下動作分拆

1. 貼近欄杆 雙手用力支撐並伸直 腳㫒離地面
2. 以畫圈方式 先抬起一隻腳 大腿放在欄杆 過程盡量快速大幅度
3. 一手放在大腿外側欄杆 調整身體重心
4. 身體重心偏向前腿一側 非支撐手可離開欄杆
5. 另一隻腳稍微抬起 重心向下壓 順勢翻過欄杆着地

記住要緊握扶手 祝各下旅途愉快

五大訴求
缺一不可

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

絲打好正
呼籲大家一齊跨欄

敏捷絲
港女屈機

想講你d gif太大load十世

好想同絲打做朋友

絲打你個教學雖然唔岩我用，但成件事好可愛

推 樓主好有心機
一齊努力跳爆黨鐵個閘

推

好想同絲打瘋狂跳閘

聽晚就即刻落公園練！

講就好多人講
現實真係見唔到幾個

利申：有跳，但啲人係咁望

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

幫手推

跳完隔離行緊嗰個哇一聲嗌出嚟

推人人跳練功跳欄

聽日去中環 我表現比你地睇跳欄

咁樣跨欄 個春袋好撚痛 我都係跳番閘算

肥既教埋

個閘叫調整下表表情稍微驚訝咁回望 順便瞄下有冇黃雀在後

粒旦旦恐防會壓爆

樓主有無睇過呢條:

Safety Vault 同Butterfly 都好易學!

其實係用大肶後面近菠蘿蓋嘅位晾住條欄

有啲人係後面好大聲傾緊計
一跳佢地dead air咗
我都唔好意思向後望

（論撚盡嘅）男仔會好易奶嘢

btw絲打好嘢，港女世界第一

可愛到震

多謝巴打分享
條片其實都睇左好多次
裏面好多招包括safety vault 都要跳一下腳就上到欄頂 問題係跳極都唔高
Butterfly唔洗跳咁高不過要靠另一隻手兜底欄底平衡 玻璃欄容易跣手
重點係butterfly我做起上黎似咸魚翻身多啲

党鐵啲欄好似高啲喎，應該到你心口至小腹位

無鳩先用得

絲打好波
大家咩方法都好，最緊要安全唔好整親
同埋唔好怕柒

絲打對腳咁長都得160

有冇巴打教下如果拎住一袋二袋應該點好
多數chok閘嗰陣會kick住

絲打好可愛

絲打你好可愛啊

幾好喎

我係HeHe都覺得絲打你好正正

擺旁邊跳完拎返

都係將袋掉過對面先

絲打有男朋友未

好有心機

推絲打有心

絲打 其實你第一步跳上去個下可以唔洗坐係到 試下練習第一隻腳上到去個下 第二隻腳快速抽上嚟 借道力順勢滑埋落去

有心，空氣推

支持

推 絲打你好撚型

Push 每日一跳 強身健體好方法

我整咗個分解教學比大家。
樓主你實做到safety vault.. 因為你 1-3 都無問題,

個春袋受傷 搵邊個錫番先

感激絲打

safety vault如果係圓柱或者濕咗 可能會跣腳

我反而覺得lazy vault易啲 又快又唔怕跣腳

其實係..但如果欄太高就用唔到lazy..

好難架呢招 一踩空就會好似隻黑狗咁仆街
利申：直接跳

我可以
利申：非gay

所以成個動作, 若要不變柒, (4)最重要....

絲打好正

係。推!

光復香港 時代革命!
五大訴求 缺一不可!

你個做法巴打會撞春袋

樓主今認真今練習
成件事好qq啊！！！
要比個叻你

152絲只能望閘輕嘆

試完發現safety vault最易
sit turn同lazy隻腳伸唔到咁高
butterfly個肚好痛，而且落地次次仆街
turn就係safety進階版

pish

捐過去

一言驚醒夢中人呀！

絲打好型

0830 旺角有狗巡 等佢行過即跳新閘 有聲但唔大 好快走左

睇動作妳主要用對手推起個人，唔夠力係正常，試吓用多啲對腳

繼續練

頂 拎出去貼堂

可以睇下呢條片 學下唔同技巧

多謝絲打指點 我都要練習下

利申 成日仆

有啫嘅兄弟要小心

支持絲打

learn ed

事實就係仲有大把港豬比錢入閘 我屌哂佢地老母

大家都160點解你對腳長咁多
但好有心 多謝分享

多謝絲打分享, 努力練習中

好！

我願榮光歸香港

好可愛

如果見粉紅人, 我會跟閘算

好彩我玩開跳高的

彈出彈入咬我食呀？見到人嘟出閘就眼火爆

哇巴打你一野就跳咗出嚟仲要影埋片好撚正

100/100
今日返去練
利申：150絲

睇到就春袋痛

打斜跳

睇完睪睪痛左一下

同感我得150添

絲打body好正有男朋友未

感謝絲打嘅教學得閒去公園練下先

練下都冇壞呀

自己知自己事，又唔夠高又唔夠力
都係捐過去算

應承我, 練成之日, 再拍片 可模耳呀?

加油

好想同絲打瘋狂練習

150絲，中環用safety vault出

Oj

純交流下, 我覺得跳閘跳欄斷正既機會高好多
反而練下爆發力推閘仲好

我都係有一次見到有位手足係粉+黃衫面前推
乾淨利落，班友聽到聲有反應果下已經係人堆行走緊
配合埋拍空卡動作, 基本上無辦法鎖定係邊個人做

理論上風險低好多，始終捉一次500，要成功幾十次先唔蝕

每人既膽/覺得自己可以承擔既風險都唔同, 當大家慢慢過左個心理關口, 就可以慢慢上升level:
Level 1 「持有真 - 有效車票」: 照比原價但會跳閘/推閘去cover其他手足 (最高罰則: $0)
Level 2 「持有有效車票」: 正價(最近一站既)單程飛, 全日任跳任推 (最高罰則: 逾時逗留補票$61.5 )
Level 3 「持有特惠車票」: 長者卡/ 特惠單程飛同時跳閘/推閘去cover其他手足 (最高罰則: $500)
Level 4 「扮持有車票」: 用無八達通既銀包扮拍卡低調推閘/ 闊閘機低調跟人尾 (最高罰則: $500)
Level 5 「什麼是車票」: 高調跳閘(最高罰則: $500)

多啲人跳就愈黎愈多同路人